(出現了) 美國本土發現中国3000年前甲骨文

據《每日郵報》報道：美國考古學家近日在新墨西哥州、加州和亞利桑那州的多個岩壁上发現了商朝甲骨文。因為文字篆刻時間比哥倫布發現美洲早了2800多年，因此他認為有可能是商朝人最先發現了美洲大陸。

牧野之戰後，商紂王下屬在外征戰的十余萬精銳部隊後來卻去向不明，後據黑龍江出版社出版的《中華祖先拓荒美洲》一書考證，這十余萬部隊連同家眷以及奴隸共25萬余人，經历九死一生，飄洋過海來到了美洲…

對于美洲印第安人是華人後裔的說法在學術界早已有之，從古代的历史文獻記載中，就能捕捉到許多的蹤跡。

美國考古學家已經在新墨西哥州、加利福尼亞州、俄克拉荷馬州等地发現了84個中國古代象形文字遺址(網頁截圖)

這些在亞利桑那州发現的象形文字也屬于中國古文字。可能是中國探險家數千年前就曾到達北美洲，並留下證據(網頁截圖)

其中有個大家都熟知的历史事件，“牧野反戈”就為一部分“殷人”漂洋過海到美洲埋下了一個历史的伏筆，距今三千多年前的公元前1066年，周部落首領姬发聯合了800多個部落起兵伐紂，而當時紂王的精銳部隊十余萬人正在討伐東夷的途中，根本不及回撤，商紂王倉皇之中，把奴隸武裝起來，企圖用他們抵抗周的進攻，後來商紂王組織的奴隸臨陣反戈，紂王兵敗自焚而亡!

牧野之戰，又稱“武王伐紂”，公元前1046年1月26日，是周武王的聯軍與商朝軍隊在牧野(今河南省淇縣南、衛河以北，今衛輝市境內)進行的決戰。由于帝辛(商紂王)先征西北的黎，後平東南夷，雖取得勝利，但窮兵黷武，加劇了社會和階級矛盾，最後兵敗自焚，商朝滅亡。故《左傳》稱：“紂克東夷而損其身”。

這一段历史大家都知道，但是紂王下屬在外征戰的十余萬精銳部隊後來卻去向不明，後據黑龍江出版社出版的《中華祖先拓荒美洲》一書考證，這十余萬部隊連同家眷以及奴隸共25萬余人，經历九死一生，飄洋過海來到了美洲，據該書記載，這部分人登陸美洲後，見面互致問候就是“殷地安”一種說法是為了祝福家鄉“殷地”安康，還有說法認為是為了紀念自己是殷部落所在地“殷地安陽”的人，這種說法當然是一種推測，但是隨着越來越多的各種證據的支持，使得印第安人是華人後裔的理念讓更多的中外學者持有，並持續的加以考證!

早在1939年，中國學者陳志良就提出了殷人逃美的斷想。70年代，香港學者衛聚賢在《中國古代美洲交通考》中撰文說：“殷人亡國後，逃亡到了美洲，公元前656年，齊桓公曾到阿拉斯加的科達克島去尋找美洲虎皮，後來，殷人後裔曾派人回到中原，带回六只美洲特有的蜂鳥。蜂鳥體小而美麗，是唯一在飛行中可停可退的鳥。

《左傳僖公十六年》中載“六鷁退飛過宋都”，這几只退飛的“鷁”既不是中原的特產，也不是古人的夢幻，唯一的可能就是在哥倫布发現美洲之前的2136年，殷人的後裔就带回了足以在中原炫耀的美洲蜂鳥。”

而在1993年11月28日，《新民晚報》刊登了一篇文章標題為《美洲印第安人祖籍在中國》，該篇文章中提到：“印第安人的部分DNA與亞洲人以及太平洋上的波利尼西亞群島上的土著人是相同的。”

後期出版的一些書籍也從不同的側面證明了古印第安人源于中國人的遷徙，如中國社會科學出版社出版的《誰先到達美洲》，海洋出版社出版的美國亨利艾特.默茲著的《几近褪色的紀錄》，尤其是依據中國成書于4千多年前的《山海經，大東荒》進行了細致的考證，他認為《東山經-大荒東經》所描述的都是北美到南美的地理山水!因為他按照《山海經》按圖索驥，都能對應上，且距離也完全吻合，為此，她對于那些“四千多年前就為白雪皚皚的峻峭山峰繪制地圖的剛毅無畏的中國人，頂禮膜拜”……

按照現代人的思維認為，那時沒有航海技術，怎麼可能漂洋過海呢，然而根據中國最早的編年體史書《竹書紀年》中就記載着夏代命九夷，狩獵于大海，獲大魚，由此可見，那時中華民族的航海技術已非我們所想象!更據《詩經。商頌》記載，“相土烈烈，海外有截”，“相土”指殷商的第十一代君主，而這“海外有截”的“截”按照著名史學家翦伯贊的考據，是指北美大陸西部的地方，這就是說，在殷商時，中國已經涉足于美洲!

http://www.hkcd.com/content/2020-03/20/content_1184303.html

終於自古以來。。。。美國都是。。。

全世界都係支那的

中共: 要不是中國人, 那有現代美國?

美國自古以來都是中国不可分割的一部分

點知殷商到美洲
嫦娥當年直程上埋月球添啦

功就搶撚晒 責任卸撚晒

點止

比西班牙當芝麻仁咁

開始吹到無野好吹 吹美國人都是中國

我係美國人呀hi

Oracle 都係中國

2015年喎

chinarica

創作力量同幻想 會嚇你一跳

所以 自古以來

美國3000年前已是中國的領土，
所以現在美國也應該是中國的領土

係啦係啦,全世界早先都係中國人嘛

美洲不嬲有原住民

維京人有北美殖民地

得啦，連銀河系外成個宇宙都係中國人啦

月球都是中國的,全宇宙都是中國的

連登唔存在認真討論？
如果寫個故仔，商遺民由美洲反攻周王朝，應該會好睇

部份商遺民由美洲回流日本, 多年後進入南京